［假封關］皇崗口岸大巴貨車轉由深圳灣通關

貨運都無封

官方都叫曬啲人轉去深圳灣
局部封關有撚用

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

邊有叫貨車轉場呀

9/10

私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架